這就是左膠和實際有讀書有了解問題的人的差別。

任何學過美國歷史的人，都會知道民主黨痛恨黑人，他們痛恨黑人，為什麼這批人可以脫離我們掌控逃脫奴役。

美國種族歧視，其根本原因，一黑奴，二，吉姆克勞法。

吉姆克勞法的歷史，和今天幾乎完全相同，利用叛亂民兵，煽動暴動，逼退共和黨，然後掌握政權之後，一口氣開始驅趕這些黑人。

甚至連3K黨都是民主黨成立的，他們還為了，持續奴役黑人，發動保衛戰爭。

照理說民主黨完全是一個應該早消失，只存在於美國歷史的恥辱政黨。

但是今天他們卻把黑人運動的訴求和自己綁在一起，偽善。

你可以看到針對黑人的警察暴力事件，十有八九，是民主黨執政的州，你可以看到，民主黨是有計畫的，在毀滅他們得中產階級，製造貧窮。

包括為什麼，民主黨會支持，難民政策?

特別強調支持非法沒有登記的難民?

那就是下一批黑奴!

他們要的是一群沒有自我謀生能力，只能靠施捨般補助，給自己予取予求的人，可以不用依照國家保障他們勞工的方式工作的人。

原出處

字幕

高質

佢原來有YouTube channel

白左又hang撚晒機，on9到喊

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

呢個要推！

推

大家幫手retweet!

有無叫基佬黑仔入黎睇？？？？

@john_weak

民主黨建立各種制度限制管理國家，剝削特定團體
共和黨則不建立制度，將所有責任歸於個人，要求個人能力高，追求個人權利

唯物佬認為物質獲得就ok，施捨夠就有票，你唔比票我，到時候就無人施捨你。你係需要人施捨蛇齋餅糉總需要嘅係唔係? 你係弱勢，係唔係?
若社會富裕未好似問題少D囉，社會結構係改唔到，所以好多黑人個成長氛圍一直都無變過。
當道德秩序係到，重視家庭，有信仰，個成長氛圍先唔同，就算窮亦會見到希望，否則下下都單親，遊蕩爛玩屌hi精，成區都係咁，咁係唔會變。

大政府，政府萬能，咁必然導致財政支出大，未向有錢係身嘅人抽重稅囉。小政府行自由的話，若無道德秩序，未比外人煽動下就無法收拾啦。而道德秩序係符號上顯示就係好似英式普通法，法治精神。問題香港個個案已經表露，若基礎唔存在，只得個符號亦即法治外表，咁一樣出狗官。
個基礎未係起源於約，神與民之約。你係呢種體系外係好難搵到重約嘅啵。大家都睇到好多畜牲嚟做法官，判案好騎泥，呢D pk點知法嘅真正起源係乜，點解law and order時係拎本聖經出嚟。
更邪惡嘅係有D狗官係明知法的由來，但就係要有組織咁破壞而行撒旦之事。